有冇人有用Amazon部Fire HD 8

有咩評價？
用黎睇片上網打d普通game 會唔會疾

唔係好掂
純粹係有用開amazon d 野見佢減到幾百蚊就買部玩吓
核心用垃圾Android真係唔掂，典型android 窒窒地果啲feel
amazon.完全有條件自己整OS 三份天下

得粒電可取
睇片睇漫畫都唔錯